菅義偉到眾議院發表施政演說 宣布日本2050年將實現「溫室氣體零排放」！

理掂d核廢水先

講到咁長遠把鬼咩
到時都唔知咩世界

人造太陽

核幅射水都未搞得搶掂 講呢d

除左核能 仲有乜可能？

日本轉玩氫能源
將排放留返係澳洲
直接用澳洲煤轉成氫 再運去日本

屌你老味 㗎仔

切爾諾貝爾 都識封住

福島啲核廢水

直接倒落太平洋 攬炒

搵明仁切腹 都唔撚掂

到時佢都唔撚係度啦，講咩都得

2050佢過百歲未

佢唔應該倒落太平洋
應該接條管 倒去中國對出個海

無得食備長炭燒鳥

你唔排你隔離有個大魔頭幫埋你排

自從美國拒簽京都議定書之後環保撚好似冇乜聲氣

咩叫一語成讖人類死撚晒咪就「溫室氣體零排放」囉

又係時候教下大家

好多所謂「溫室氣體零排放」計劃

唔係代表全面禁止燃燒,其實有陣時係用負數排放去中和正數排放而達成

例如燒木炭,每燒一噸就要種返一噸樹之類

工廠一係用再生能源,一係就張燒出嚟嘅二氧化碳打落地底

n年後日本可能有外星科技將二氧化碳變返做碳同氧氣

開空頭支票送俾環保撚都ok既
真係做就不了

日本嘅氫能源係真做
只不過係將溫室氣體排放留係日本以外嘅地方
同電動車嘅概念差唔多
將開發電池嘅污染留返比支那

咪一樣

點零法？
日本有用開焚化爐架喎